721香港人好嬲好嬲，831香港人嬲嬲地，今日記者比人打，南亞人比人監生殺左，香港人都冇感覺了

好嬲，罰自己今日食黃店先

我完全唔覺香港政府管理甚至香港政治有咩問題出現

唔好覆 負皮就可以了

有100位暴動案手足聽日上庭

嬲嬲 連登出post 先

Brain the victim

拉

慣啦100幾個勇武比人告暴動未又係傾緊邊間黃店好食今晚邊到唱歌咁

你講個真相出黎班叫人唔好鬥黃嘅即刻屌你分化狗 屈你毛